多襄卵巢症嘅sis入泥分享下啊～

我21歲 2年前嘅一次血崩 泥足一個月m 血量多
因為貧血入咗醫院輸血 發現左有依個病
仲要係冇得好番 其實到依加都會因為咁唔開心架
但冇計 開頭醫生開左避孕藥 排卵藥比我 但食得多依d藥係會增加cancer 個risk 加上本人係好唔鐘意西藥 我覺得調經都係中醫好d 的確 食左中藥係會好好多 我係好唔regular 都調到起碼2個月泥一次同量係正常 不過個醫生放左個大假 我冇藥食 m又開始亂番啦 6月泥左2星期m 量都多架 完左之後 到依加9月都未泥 依加唯有食中藥得佢泥啦

我知依個病有好多症狀 我自己就有：
1）m嘅時間好亂
2）量有時正常 有時少 有時多 （有食中藥米正常 唔食的話 真係唔泥m 就算泥 都係量少個種）
3） 好多毛毛
4） 甩超多頭髮

我知依個病多數係肥妹仔同爆曬粒粒 但我唔係啊 不過一到2個半月都唔泥m時 就會開始爆暗粒仔😣 我依加都好想佢多d泥m啊

我最最最擔心係生唔到仔 將來老公會介意 唉
矛盾 有時唔想食西藥因爲副作用多 但長期唔泥m 都容易有cancer 食左西藥 又會唔會令身體慣左 唔食嘅話唔泥m米死得

Sis你地又分享下依個病點影響生活同改善方法啊

絲打加油 唔洗咁擔心架
雖然我都對呢個病無咩了解
但我知道天無絕人之路架

我老婆食左糖尿病藥好返，都生到bb,所以無事既。

我都懷疑自己有，可以點check

我懷疑有，多毛毛，有時正常，有時半年，有時兩三個月黎一次，時多時少，淨係下巴係咁生暗瘡，但我瘦，睇過中醫無乜用，諗緊需唔需要睇西醫+唔知去邊睇

去睇婦產科檢查就會檢查到

多謝你安慰我啊 我好欣賞你啊！ 加油 依條路你絕對唔會一個人行架！

處女嘅話可以去照超聲波 去專科醫生到睇
唔係處女醫生會同你做抹片 你預超聲波都要$1000 專科醫生診金$800 第一次check冇記錯會叫你抽埋血睇hormone指數$2500左右
係好貴好貴 但早d知道可以早d預防啊 懷疑有病就真係要睇啦sis 唔洗太驚

睇你都有機會有bo 去專科睇下啦

冇禮貌問句 你太太係肥妹仔底？ 我都知有糖尿病藥可以調 但醫生唔suggest 佢話 你咁細個就食 食到幾時啊！